（美股年結）幾多人跑贏s&p500？

以s&p500為標準

=跑贏
=跑輸

利申：晚晚睇盤，跑贏s&p500但跑輸納指
而家馬後炮睇番自己真係好on9

15%好難跑唔贏

連登仔今年標準係50%

跑唔過ARKK都咪話自己玩美股啦

ching貼倉比小分參拜下可以嗎？

比小弟

有咩好貼，就係ARKK

今年S&P幾多return

15％左右

玩咗5個月啱啱好16%

可以正評比d鼓勵自己
u did it

諗緊下年要點樣allocate啲capital希望可以贏多啲

Arkk剩係上個月都唔止15%啦

即係你都跑唔羸 arkk , 打和

孖左1.2倍ARKK
跑贏

贏
死好命咩都買啲
今年咩都升

買岩港股都有啦

有買tsla 都贏啦

呢個真
我唔相信下年會好似今年咁易玩
今年夠膽入就執錢

2008 年起除左2018年
有邊一年唔易玩？

今年真係好難唔跑贏, 難度係點樣可以keep住年年都跑贏

星期五晚剛好 40%... 未跑贏納指
我諗今年賺到 100% 嘅人唔少

33%

老實講 四五月先開始買實跑贏 唔知上述有幾多係四五月先開始買

BA OXY CCL